遇到深藍tutor 該如何部署

條廢老第一堂就吹奏大灣區
又話大灣區點好點好
話自己係大陸開好撚多公司點點點
小妺深黃
驚忍唔著屌柒佢爛grade
想first hon畢業 該如何部署

收爺啦7頭 日撚日係度部署部署

樓主year 1?

真心問 老友

道友哥先係

边位系友哥？

屌完咪道歉囉

道友哥 好溫功課
咪日日掛住叫春

嘩 見你斯斯文文真係睇唔出係熱狗

我就中立嘅
不過呢啲大灣區tutor唔屌唔得！

但係香港都係大灣區 即係local teaching staff你都歧視?

非我熱民 其心必異

咁你咪問佢, 點解你仲係度?

你樓下

樓上弱智吸毒狗

呢排5毛玩扮黃開膠post?

你屈深黃手足
你似5毛

認錯人

黃藍是政見
GPA是良知

drop左佢啦

嗰班全部都是佢教
老友

o,sorry🥺

都唔係呢排啦，你淨係講呢排似係想淡化五毛行為，你勁似五毛

點睇#7位會員？

大灣區共榮圈